Horizon zero dawn 真係好正

第一隻game連阿爸阿媽都睇到眼定定

已冇心機爆機

後面先好玩
越黎越識根據弱點去打贏隻怪個種感覺好爽

我成日都唔做主線就騎住隻馬打獵
14lv 挑雷霆牙

初期插到成地都係絆索去打怪
後期拎左件最强防具 就咩都唔驚

垃圾
故事悶，怪種類少，係戰鬥幾好
同巫師3比差幾條街

故事線好短 專心打好快完 好玩啊

重複性好強。
玩左排，不了。

後期每隻怪都打過一次之後個新鮮感大跌
打完之後已經冇心機做支線 衝爆主線就算數
但畫面,故事同戰鬥真心正
如果怪種類多d 同埋個地圖做得吸引d都叫配得上9.6分
地圖雖然唔算細但硬係冇個種吸引力令你行曬張圖咁
去到新地方又係個d怪 係個場景唔同

完全同意，補充一點就係支線真係不了，太悶
仲有打人形怪完全唔好玩

其實隻game係幾有potential
玩落比想像中好玩 真係唔係咩打獵動物變左打獵機械怪物咁簡單
幾期待下集 呢集試完水溫下集內容再豐富d(尤其地圖同怪)有機會變神作

玩左陣，名大於實
加上女主角實在太樣衰J唔出..

同zelda 比邊個好玩d?
個陣諗住玩完zelda 再買horizon

遊戲內容同ubisoft d垃圾一鳩樣

個故事正wor 話垃圾果啲人係咪根本冇了解過劇情?

根本冇得比

玩玩下無咩癮 9成時間伏係草吹口哨叫隻虎過來 mc清場食花生
雷霆牙就執炮sm
得隻雀叫麻煩d

不過主線劇情唔錯 一忽忽咁話你知會變成咁

玩落好快有疲勞感，好似以前玩過咁。
畫面初頭有驚喜，但好似唔耐睇。
快快手爆主線就放左，地圖都未去哂。

一定係zelda
兩隻都爆咗機
zelda神好多
horizon最多係佳作

如果做哂支線，打主線boss果陣，支線的人物會出現幫手打，雖然boss 都係靠自己打

只要做哂獵人之家，攞左兩把神器，先冰後黏強，乜q怪都死，執炮都省返。
後期有神防具，根本op

劇情好正
不過爆機後唔會想玩第二次

你可以唔用架

玩完zelda應該玩唔落horizon

中後期拎曬紫裝同樣方法打埋曬啲差唔多既野
悶到棄左

打過哂d怪已經冇咩動力再打落去
已經係衝埋個主線完左佢算 再慢慢打實棄game
呢隻game既Story telling其實好弱
Zero dawn系統剩係睇個錄像齋up 悶撚到痴線
系統個setting幾咁弘大都冇用啦

白金之後無掂過

啱啱開始玩，畫面，系統，氣氛正到痺
係女主角麻麻
之後睇怪物圖鑑
仆街得兩行

女主角一定唔係重點 重點係羅斯特大叔

不過想問Zelda要打幾耐？

閒閒地都百幾個鐘

行1080p 有冇60fps？

拎左件神防具之後多數硬接招扣血算
好彩爆晒主線先拎，有樂趣好多

同埋資料點有排收集

已決定為左zelda買switch
hzd都算唔錯架啦 玩法新鮮
戰鬥系統做得好好
不過真係好快爆機 拎埋電池網基本上無敵

咁快死

如果注重劇情真係要玩到中期先有動力繼續玩

冇
得30

除左支線 怪種少 Boss戰又係打嗰幾隻 女角樣衰（伊利莎白唔差囉）之外 其實幾高質喎

尤其個世界觀同故事真係唔差

支線悶 主線短 怪少
劇情至少去到中後先估到之後點 個世界觀真心正
我反而覺得女主睇耐咗幾順眼 女主太正會去咗ff系列個種好唔真實感覺

件神防具我爆左機都唔知點攞

玩到三份一，又停下來玩其他Game
隻地平線無可厚非是佳作。

我只係試網睇話攞電池
我宜家先去到咩進墳基地？

但係我wiki過zelda既故仔 分析係話唔係個個故事都有關

大部份故事都係無直接關係,連link,zelda同ganon都係唔同人,但可以拉到條時間線出黎

等出2啦

不過最期待一定係last of us 2

比較同期兩隻game遊戲世界設定細節既分別

Zelda 細節真係做到好足
不過係咪都好似hzd可以即刻製造道具？

兩隻都有玩
地平線畫面痴撚線地靚、支線任務 都幾落力、戰鬥 初期至中期幾緊張刺激

不過Zelda 各方面遊戲性高好多，冇得比
兩隻都要玩

得

根本似玩人在野野外求生

做咩個個都話Aloy 唔靚，超正囉好冇
世界觀同劇情都好好，音樂好聽
Btw 我玩超難好撚難 死十幾次先過到

想知有冇人係用舊版ps4玩... 想知keep唔keep到30fps，會唔會好窒咁？

唔會 穩定30FPS

解晒鑄煉倉叫d 怪互片真係好爽

個主線 難度一開波就揀左難，但仍然略嫌簡單，但玩開左難陣唔想加上去超難
最後冇攞獵人之家武同埋神級防具直衝爆機算

最後boss略嫌簡單 而且又係同一隻野冇乜變化

但個主線劇情大體上係正既

我玩超難玩到灰 又岩岩新買ps4唔識用手制aim

玩到後期，連箭都唔駛點射
hack d 怪由佢地打餐死先，最後再執雞

30fps 窒到

15個艷陽最撚煩既任應該係拎雷霆牙碌炮打兩隻清野者果個
一係夠鐘行唔切去殺清野者，唔係就係比雷霆牙追住黎屌

我反而覺得係蟹貨果個

岩岩打到子午城

雖然好鐘意呢隻game
但真係爆左機就無再開過

直接hack 入去雷霆牙就過左 有咩問題
唔好ff 自己親自執飛碟槍

支線好好玩wor 爆左機去攞超級甲，解鍊鑄廠，做狩獵場，再打紅噬，成日搞到冇彈埋去打近戰

攞完超級甲真係變左第二隻game 我買開超難 如果冇件甲打一次雷霆牙應該死左五六次

相片模式先正
打嗰陣有1/3時間拎咗嚟影相
張張都可以當wallpaper用

主線好正，但支線故事悶到抽根，好多個任都同人查案
同埋冇乜深刻人物，nora最後final boss幫手兩個戰士以為會多d篇幅，但都係冇乜
深刻都係得elizabeth sobeck, sylence, 同太陽王手下
個final boss幾失望 全關都係以前打過既敵人，以為會打巨大版deathbringer
明明之前show過有隻超大機械生隻deathbringer出黎
overall好玩，但唔會想玩多次

仲有佢一開波就dna similarity 99.47%,講到明係複製人，搞到都冇乜驚喜

果隻大 boss 九成九要留比 Horizon 2 喇

等大減價先買
睇過片咪又係執野打怪獸 係畫面靚

欣賞劇情，劇情黎講真係好正，玩法既就係用唔同屬性箭打機械怪，但係又時要潛行偷襲，因為正面沖會死硬

依加都用緊

好玩 但好易玩
後期基本9射幾野就爆甲

利申 玩normal

隻GAME影相真係一流
日夜天氣變化明顯
做出黎真係好靚

學左招瞄準時減慢速度後基本上是箭箭爆頭/中弱點

鐘意劇情向既game會覺得zelda 不外如是
P5完勝
利申：玩緊zelda

有冇巴打知邊度會出兩隻雷霆牙，想睇佢兩個互片，d spawn 位次次得一隻

東北邊盆地有

就算玩最難都好易

超難點打雷霆牙，次次俾佢一掃直接秒

Thx

除左著超級甲

真心正，為左佢破戒買PS4

本身為左自動人形買，佢送呢隻，玩到依加都未買自動人形

越玩越悶

p5一個故拖咁耐

其實zelda d 故仔都有好多細節位 只係主線太王道
近年真係冇咩故事出色兼顧到遊戲性既game
p5 算係唔錯架啦

唔知個拖字點解就唔好用啦

咁你買完nier應該會心諗自己之前做乜鳩

隻隻大怪都係冰完之後黏彈

我都覺
兩者個主題有少少似
但nier 劇情屈機好多
支線又好多痴線佬

利申：horizon 白金、nier岩岩第三周目

咪又係撕裂箭射2個圓盤，再冰，冰完拎圓盤射返佢，未死就再冰再爆
玩熟d，學齊近攻技，可以當mh咁打
另外佢條尾設定係好高攻

好想出佢個bundle 玩horzion同人中

同ff15比，邊個靚啲？

好撚悶

拎左織盾者咪一樣要小心避住打
唔明點解個個都話玩無雙咁

隻GAME AI蠢
而且望得遠
所以只要拉遠射撕裂
整到佢變人棍就可以慢慢SM

練緊呢招

雷霆牙要小心d, 條尾真係太痴線
狩獵地真係沖入去打十個

2380 唔係有咩？

超大隻 好似係叫荷魯斯
解主線 有座塔12層高 中間有data point 講

著埋超級甲都打唔贏兩隻劣化碎石怪

對面岸有個地方得你射佢，佢射唔到你

得左 thx

ffxv靚，鏡頭取景都靚好多
但靚都冇撚用

白金左 但好垃圾 劇情好廢
淨係得個樣

普攻A都A死

隻game個裝備系統同怪物打法太單調 自己唔太鍾意

就算玩hard mode 由識用冰彈弓開始 打全部野都一樣 沖入去冰到隻野結冰 鳩射完場 最多打雷霆牙要拆圓盤用黎射佢 打破地者要滾多幾野 打鳥要燒佢落地

不過有可能隻game專登係咁設計 升lv同裝備既作用唔大 可以比人放工之後輕鬆玩

隻驚衰大怪少，爆機冇野玩，不過劇情唔垃圾喎

任務除左教學任全部做晒 依加挑戰12秒瞬殺雷霆牙

隻最終大佬hea到呢

岩岩玩 著住件屈機甲 血都無扣

btw 劇情唔錯

Update之後織盾者改弱左 （之前真係無雙）宜家玩超難 個盾比怪打兩下就無左

horizon整體都正
劇情正動作正機械獸正
但機械獸種類太少同埋太易玩

屬性箭同拆骨系統仲有炸彈實在太破壞平衡

原來aloy鐘意華爾

個陣成身廢裝打第4個工廠隻雷霆牙根本就贏唔撚到，何況執左兩碌炮都射唔撚死佢
不過拎完個三把神弓之後SM班怪真係好撚爽

我第一隻白金game就係hzd

爆破彈弓真係破壞平衡，一野炸幾千

幾時有個時超大機械蜘蛛咁嘅機械人？

下集啦

我直接拆佢圓盤再冰住用炸彈秒
之後再慢慢打兩隻清野者

最終戰太失望，以為會有超大機械人打
點知又係打番之前打個果堆怪

咁都垃圾，你有問題多

個金毛仔死得太快 仲想向佢報仇

達叔玩等睇狂比機械獸SM

佢出Titan你邊有得打

渣高達應該可以一戰

隻game就係乜怪都上冰屬>隻怪發呆>瘋狂輸出炸佢
世界觀設定唔錯 但個尾好爛

雖然咁打好公式化
但咁sm班怪係好撚爽

其實都要去到中後期先得，開頭都係潛行為主，之後就潛行+hack+食花生，後期先屈冰+炸彈/流星

玩到無野玩，雷廷牙15秒Ko

下集肯定要自己hack一隻

偷高達

其實我覺得Aloy好正
戰鬥格

唔知點解無觸發呢個劇情

我爆機前走左去搵羅斯特個墓,得講完野都無講佢鐘意華爾,又唔比我再講

有鍾女主角鍾意邊個咩
我覺得女主角同punk頭佬襯啲

係zelda面前 都係垃圾

屋企人當睇電視咁睇我玩

我娘親都係 佢話好似睇戲咁

有電影感既game 真係好撚正

我呀媽仲同我討論劇情

有太陽王妃唔做

雷霆牙=強化版清野者

隻game如果出個DLC
講滅絕前既故事，講美軍點幫zero dawn爭取時間
就正

泰布戲份少到

未試過比雷霆牙殺過 佢唔算太主動攻擊人 次次search小範圍就走

前日先開驚
打到做勇者果度已經幾感動
專登整柒Aloy等人focus係佢角色本身
戰鬥操作好好 好易上癮
而家希望個故事唔好爛尾啦

[member]條女好正 ［/member]

隻game有正女咩

zelda太屈喇

出左patch

進墳個part聽聲已經感受到

對白太累贅，有時睇到訓著

隻大佬真係濕鳩
一隻跟主線做比你殺左兩次嘅野

仲有女主推野個pose

有咩用

出左個NEW GAME+

一早白金, 一陣玩+

Ultra hard 好撚難 織盾者撞一下就無 打怪唔中弱點=r痕 商店d嘢貴到識飛 但係未試上冰+炸彈

後期改把獵人弓上全操控 已經打橫行
對巨大獸就用冰打 根本冇難度

Top 3難打既獸係咪雷霆牙 風暴鳥 破石者

爆左機都冇打過破石者.....
淨係想打一隻佢次次都兩隻一齊出....屈人機既

出左新patch逼人又打一次先拎番個100%

巨怪獸都唔算勁

唔係有個支線任第一次見破石者,落去打1隻嫁咩?

BTW,我自己玩左40個鐘,我自己就覺得幾好玩
係D武器同裝真係太少..
基本上我係全程同無聲裝,係玩到後期先換件神甲.根本就唔洗換.
玩到後期基本上隻隻怪都唔驚,走埋去凍住佢用爆破彈弓無雙咁炸
30秒都唔洗D咩風暴鳥,雷霆牙,巨怪獸就死鳩晒- -

不過真係幾好玩既我覺得,有PS4既朋版我都推薦一下

收皮啦屌你老母上連登都打表情符號
唔怪得連登比人話新5P

屌你老母

岩岩開返個new game+ 試試最高難度

暫時感覺係只要唔係太多機圍你都夠打

劣化箭既料邊樹可以大量刷

達哥終於爆機

劣化左隻巨怪獸同破石者打扣唔到10分1血

我敢講劣化破石者x2係全隻驚最弱智既怪

我嗰陣差唔多食撚晒啲水先磨得贏

用重型武器屈地形

尾結界

處女作算幾屈機

屈地形 我企係營火前面兩碌石柱避

劣化區果兩隻？
營火隔離有位爬上去，再行出d係高位蹲低慢慢射
精準箭射一下，兩隻破石者就會係前邊卷下卷下，但唔會攻擊你
跟住就撕裂弓拆佢手腳，佢地就淨係會係地面行下行下
然後掟下炸彈，火箭射到佢地著火又得
佢地燒到跳舞咁 ，而成個過程你完全零傷害

但唔好好似我咁on居去營火save先過去，結果條屍都無埋，乜都無得比我執

覺唔覺商人好少野賣 好多怪獸之心都換唔到野

岩岩先知新遊戲+獎盃係要玩極難而唔係超難
已經唔想玩第三次

白金左 唔玩了

岩打埋劣化巨怪獸，係隔離個山谷，執左金屬花先，果度有隻清野者，拆左佢支炮拎過隔離，簡個靚位，用佢支炮打果兩隻巨怪獸超爽

巨怪獸rubbish 風暴鳥仲勁過佢

New game+嘅行家xxx係咪最勁

無睇攻略 係咁碌嚟碌去冰完再硬打
打死咗一隻之後易打好多 正面打比嗰兩隻野輪姦

唔係 只係多左個位比你改造
假設你紫圈有哂最高值 上落把三個位到都頂哂攻
仲洗乜四洞改造

玩開最易

超難係咪名乎其實咁難

自 主屬頂左可以加副屬用嘅

好好玩但近戰好廢

去河到引怪等佢地自己鬼打鬼
企河佢唔會打你

玩極難嘅人係咪都係 ng+
啱啱玩乜鳩都冇玩呢個難度，只係採個草打個肉都驚都仆街，最廢嘅守視者可以一下打死我，玩鑄造廠卡到傻。

本身玩超難 依加轉極難 冇咩感覺 都係秒

冇人叫你打無雙
遊戲初期根本係潛行GAME

我都係咁打
但如果唔屈結界
要爆晒4隻腳佢先唔會潛地
潛地上黎果下又會追蹤咁
都算風暴鳥之後第二難打

認真，打完超難，轉極難
見到大眼仔唔識點射佢
直接衝前重斬算

一至兩星期爆機，全支線解埋

遊戲性Zelda完全屌打
個世界觀多樣化好多

風暴鳥易打D喎
扯佢落地一次已經可以屈死佢

最煩就係扯佢落地
好憎係咁向上望

far cry同依隻比點樣?

HORIZON>>>>>>>>>>FC

拎隻垃圾出黎
super mario 都屌打far cry 啦

打一次大野，要放成排炸彈引佢中，俾佢打中又一下死
商店又ok貴，買唔起

有冇巴絲打爆new game + ultra hard mode?

守視者都打唔嬴

風暴鳥使唔使撕裂佢

想知有咩分別

new game+ 可以用返爆機之後既裝同錢開始,但係ultra hard mode睇唔到怪既血,怪同人都可以一下秒你

咁痴線

好怕風暴鳥果招從天而降同電擊網 次次都中招

一開始無甲又少血，真係一下秒

最後主線第二關死左6,7次先打爆

好多人忽略左喱個point, 其實新IP 黎講做到咁既質素已經好勁，你睇下出面其他作品，都要起碼2 3集時間先成熟，Horizon 第一集已經做到正gameplay, 正 graphics， 故事都唔差，仲想點，最重要係間廠連open world game都未做過，第一次試已經好過出面街9成所謂open world

最值得讚係製作組有良心，唔分割劇情呃錢，dlc都係見好賣先整出黎補下世界觀

如果主線可以長d就好 我覺得太陽王可以著墨多d

打極難既話最好刷哂d紫線圈&紫武器再打 因為入極難d野貴好撚7多
同埋最好留返d「心」 因為買最新武器要用

我個人覺得又唔係話咁難 可能我刷好哂d裝再去掛

全程基本上都係用bug甲 (雖然呢個難度俾對面雜兵射一箭就破甲 ) 同埋潛行甲 細機械同人型都係一下一件
係最後個關打信使死左幾次 打到最後真係唔好慳藥
同埋用流星弓打信使有奇效 大家可以試下

最難打反而係閃電鷹群

有冇人買過新裝?勁唔勁?

三支火箭即刻落地任打喎

岩岩最高難度單挑完風暴鳥同雷霆牙

太易玩了 有齊裝又知哂弱點太屈